原來港超有個球員叫Major

主要

知唔知邊個係 john major

中文好似叫麻雀

東方有人叫白鶴

轉左會啦

你可以叫佢馬卓安

黃羊都有啦

黃狗都有啦

好撚好笑喎 咪扮唔識笑啦

遇過有個教音樂嘅lecturer叫major

Major Tom

有人姓English

commencing countdown
engine's on